【Viutv】經緯線2（星期日1900）

終於到開到po2

留名

塞到癲 同軚盤傾偈

唔兜老細會唔會唔駛塞咁甘

屌觀塘老母

觀塘大撚把車搭洗撚揸車咩

你老母我忍夠

無人睇緊？

係真係無空間

佢睇得透

段狗 支大

而家應該連港台都唔可以訪問呢班仔

港台唔做社運經緯線做

死支大

viu 都就嚟冇 依家越做越大 大多啲就俾支共收割

李百全條仆街抽起唔播

老老豆豆港台係自我閹割
呢d 題材正常既新聞有乜問題

做親八大高層真係冇一隻唔係賤種嚟

呢個臭閪

收皮啦藍天使

係鬼自己閹割咩 搵條共狗入去控制審查

淨係講警暴都唔撚得啦

走得真係走了